這樣深的夜 下過雨的街

連燈光都要熄滅 你赴的是 什麼樣的約

index

痛快的割開 昨日詛咒

神父牙油呢

原無意說這些，只是對你還有感覺